如果當年肥屍兇鳩陳浩南果陣

見到佢個紋身係張家輝果三隻比卡超，米奇老母同埋叮噹

或者係Carmelo Anthony個華納兄弟

肥屍仲會唔會一路指撚住佢跟住返埋位？

果個係生嘢

肥屍=生野

好似係